Перед запуском всех тестов обязательно сначала прогнать проект 00, потом зайти в панель управления юзерами в Auth0 и прописать роль ROLE_ADMIN основному пользователю. Только после этого можно запускать певый проект